窮人真係咪撚生仔啦屌

屌 身受其害
跟本就係生仔防老
屌你老母 自己都養唔掂學人生仔
基因唔好 又唔識教
仲成撚日賭錢想一步登天
屌你老母 屌 屌 屌！

正皮 駁唔到